「逃犯條例」話緩後通過，即係話政府點都會通過架喇

係唞一陣再搞，當香港人弱撚智，越諗越撚扯火，係咪全個政府都係毅進畢業，睇唔撚明咩叫撤回？ 星期日就黎多獲破百萬人上街收你林鄭全家皮